榮耀Magic 2 同小米MIX 3 點揀?

magic 2好似幾正,有冇3.5mm?

Magic2 cpu 影相都勁啲

屎為vs屌米

咁推平得呢兩間,客觀來講令過i phone先

MIX 3 勁Dbo

令你老母
大陸機過主啦

差電好勁wor

梗係iphone啦 伸脷 用緊iphone 7 plus

Magic 2 有屏下指紋. 不過貴 500 人仔.
用開 miui 系統.
小米MIX3 好似 218g .....我都諗緊買唔買好.
做後備機用. 來玩吓

Magic 2 造工無小米mix 3好，唔知係咪陶瓷後蓋關系，上手後mix3 覺得高檔d

已買MIX3 , 忍唔住買, 見到真正全面屏.